（有任務）小童群交會話要義工幫手賣旗喎

是咁的
小童群交會改左網上賣旗
想叫多啲人幫手喎
報左就會有義工證明，至於你有無幫手叫人買旗...

詳情睇下面清算page

自推

1

2

推

鬥黃夠未 都唔知係唔係收左錢淨係狙擊bgca

大把紅底ngo唔搞 痴撚線 黃衛兵

你仲要係讀社工 無眼睇